如果騎士冇TRADE 艾榮既話會點?

艾榮繼續打騎士, 皇帝身邊既助手
綠軍就當希活冇傷, 但IT依舊傷左半季
唔會係騎士對手
即使JR, TT都係咁廢
但艾榮係到點會好好多.

艾榮自己要求Trade
勉強留係度都無幸福

冇trade咪繼續俾勇士sm

冇trade都贏唔到